{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005045",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10043407",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 키즈글램핑GEO펜션(애견동반)"
    },
    "text": "こんにちは。抱川キッズグランピングGEOペンションです。 お知らせに基づき、22時以降に入室される場合はペンションまで事前にご連絡ください。 また、pm 21時以降の予約は100%確定の予約を保障しません。 客室やトイレ、温水プールなど施設が広くて良いので、家族旅行に適しています。 社長の親切なもてなしと近くの渓谷での水遊びも楽しめます。 思ったよりきれいで子供たちも楽しんだし、次の訪問も計画するほど満足でした。 施設は少し古く見えますが、社長がとても親切でいい印象を与えました。 夕方の雰囲気も素敵でいい思い出になりました。 タオル、布団などもきれいに用意されていましたが、清潔面では物足りなさがありました。 使い捨てアメニティも付いていて便利でした。 施設管理がもう少しうまくいけば、より良い評価を受けることができると思います。 子供だけでなく大人も楽しめる温水プールも運営しています。 全般的に社長が親切で子供たちが好きで家族旅行に適した宿です。 その他にも、鏡ルーム、客室禁煙、バーベキュー場、売店、屋外プール、檜風呂ペット同伴入室、駐車可能、子供の遊び場などの付帯施設とお知らせがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "施設の利用時間は22時までとなっておりますが、22時以降に入室される場合は事前に連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "予約は何時までに行えますか？",
            "answer": "21時以降の予約は100%確定の予約を保証しておりませんので、予約は21時までにお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "施設の設備はどのようなものがありますか？",
            "answer": "当ペンションには広い客室、トイレ、温水プールなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "子供たちが楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "近くの渓谷での水遊びなど、子供たちが楽しめるアクティビティもあります。"
        },
        {
            "question": "施設の清潔さについて教えてください。",
            "answer": "施設のタオルや布団などはきれいに用意されていますが、清潔面には少し物足りなさがあります。"
        },
        {
            "question": "アメニティは提供されていますか？",
            "answer": "使い捨てのアメニティが提供されており、便利に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "宿の運営について教えてください。",
            "answer": "施設管理がもう少しうまくいけば、より良い評価を受けることができると思います。"
        },
        {
            "question": "大人も楽しめる施設はありますか？",
            "answer": "温水プールなど、大人も楽しめる施設があります。"
        },
        {
            "question": "その他の付帯施設について教えてください。",
            "answer": "鏡ルーム、バーベキュー場、売店、屋外プール、檜風呂などの付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴での入室も可能ですが、事前に連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場も利用可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿は家族旅行に適していますか？",
            "answer": "はい、広い施設や子供たちが楽しめるアクティビティがあるため、家族旅行に適しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 463
    }
}